請提早6:30 準時準時準時

依幾日基本上好多站大家等等下就8點幾先開波
一大批人返咗工
請大家準時出門
預早少少時間

推一推

將軍澳命脈所在

聽日目標 綠色線

準你老母咩而家都返唔到屋企

屌你大把和理非係屋企啦 係咪唔使叫佢地幫手罷呀
我夠返唔撚到屋企啦

你話我休息撚乜鳩都好
冷靜D啦 手足唔會攰咩
打到依加都仲未停
聽日未必得啦 唔係爭一日長短啦
精神唔夠 落場仲危險

乜野爭唔爭一日長短
中大入面啲手足唔攰呀？
Condom呀？依家叫香港人罷工有幾攰呀
定聽日當咩事都冇繼續返工呀？
叫和理非出嚟塞下鐵有幾攰呀？？？？
我都唔係期望會出晒嚟即刻罷工了
休息？
要差好電先再上場既手足 自己會衡量
聽日未必得 ？
聽日大家攰 後日唔得
後日大家攰 跟住又唔得？

中大人斬樹封橋！

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

聽日冇人
中大被圍困嘅手足一定玩完

推

我唔撚明點解上面會有人話休息

你同佢港鐵站口封到密一密,大家一齊係馬路行返工囉.

佢當中大手足係condom?
明明聽日最需要人開花
中大今次失守手足好大機會冇命

人哋元朗起撚咗條鐵路出嚟呀！九龍人唔好話畀我聽聽日塞唔撚到條綠線！！！！英靈殿嘅手足睇撚住㗎！！！！！！！你老味！

風向撚, 可能popo 黎

罷佢老味呀
唔淮休息呀

中大手足暫時安全 咪休息一日半日囉
Con乜dom姐
你係叫香港人罷工咩?
你係叫手足係無精神底下再去堵路阿
罷工唔會阿 我都無叫人唔好罷工
我都罷緊
出面咁多個PO 係度講集人
逼撚到手足 兩面不是人

屌你老母 留左2個PO 都係話我 假日示威撚
我都無講過平日唔好搞
係到要講到咁撚極端 聽日後日 乜乜乜
只係叫大家養好精神 休息一日半日
隔返日再黎0600行動
你當前線手足超人咩

係啦 我係風向POPO撚啦
一定係

黑警死全家阿 屌你老母

咁既環境和理非仲可以仲d咩？